各位手足快啲登記做選民，一票不投建制派！

一票不投建制派，廣傳❗️
未登記做選民快啲登記❗️
7月2號截止❗️